仆街！唔撚見咗隻狗，會唔會比人扑咗嚟食？

帶完隻狗去散步就走鳩甩咗

會唔會比人殺無赫

咁樣衰 狗都唔食啦

有無巴打見過

買嗰時無諗過會生到咁樣衰

侮辱d狗

係咪湖南人

佢不停話唔係

村口隻狗係咪你架？

係咪你食咗？

無 無 無 真係無

呢隻狗應該比人打死左

你笑得咁尷尬嘅？

屌，邊個打死咗佢？好波！

仆街，隻閪狗仲未返屋企

報警睇下受唔受理先啦！

小蕉？

狗要唔要失蹤48小時先受理

炆淋左CALL我

又到咗全日你鍾意嘅環節喇

好笑

教練

無尷尬 真係冇 冇呢

我思疑係你做喎！

頭先check過狗屋，仲未返...
好擔心，有無巴打見過

唔受理